香港獨立 Hong Kong Independence

香港人已毫無退路。

面對共產黨血腥鎮壓，無底線打壓異己。
香港人已無法相信一國兩制，只剩下香港獨立一條路。

政黨政客再與港獨割席只是自私及短視的舉動，他們與港獨割席，希望政黨利益能在這個不合法政權中維持，並在槍火下向共產黨乞討基本公民權利，極之荒謬。

面對極權，港人只能逆境自強，提起頭堅持在街巷上奮戰，直至共產黨向香港人投降。共產黨將成為這一代及下一代的夢魘。追求香港獨立，只為爭取港人重奪主權，不再遭受中共無理壓迫，守護「香港人」的珍貴身份及文化。

請支持香港獨立 Hong Kong Independence

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

This way, sir

真普選=香有實然主權治權=自治=獨立

支持

你認為除咗港獨之外有出路既歡迎提出
我絕對唔會割席，亦都請你唔好割我席。

無謂再用香港自治既字眼去自欺欺人
你要雙普選，佢用實彈射你。
你要香港自治，佢又係用實彈射你。
你要香港獨立，佢都係用實彈射你。

香港獨立

香港獨立，大勢所趨。
驅遂共黨，光復香港。

push

唔好係連登鳩嗌,整多兩張文宣落街貼連儂牆啦

兩樣都會做，各自努力。

Sorry 香港民主人權法案未過，
四大訴求一點沒有，
this is not the right time.

投票不支持。

要清楚你係向恐怖分子乞討緊民主自由
(回緊你之前個POST既論點)

絕對支持

「未係時機撚」請反省下依刻我地係身處咩境況
共產黨已開始用實彈意圖射殺我地
係咪要等我地俾佢血腥鎮壓先敢講香港獨立???

支持香港獨立

今日唔講，之後就無命講了

連搞左多年香港獨立既獨派都讚成呢個時候
以驅除共黨
光復香港做口號
係最聰明最恰當
我個人支持左香港獨立很多年
亦認為無必要叫什麼獨立呢d無內涵又易比人攻擊既口號
依家大家肯叫光復，革命，已經反映到內涵
好似某師兄咁創作香港國歌，比叫什麼獨立實際一萬倍
真係做既應該諗下點想控制返本地企業
點樣建政，點樣強化勇武
而唔係叫口號

咁你認為點樣可以達至獨立？

而家要求獨立，你叫美國嘅《香港人權法案》點過？
你知道對方係恐怖份子，
你無武器無軍隊無鎗無砲然後走去做一D個恐怖份子無辦法接受嘅嘢，
可以獨立到？

無論中美兩方在外交言論上仍然係強調緊「一國兩制」，
美方名言要求有「真普選」，依一刻要求獨立係落美國想幫香港人嘅面。

西藏同新彊咪又係有獨立運動